7人欖球討論區3

Carlin Isles

大

國歌名係咪god bless fiji

法國咩都勁 足球又世界杯拎 欖球又決賽

LM

Fiji

法國仔

係斐濟面前，小法國甚麼都不是

法蘭西又幾爛打

nigga

杯賽決賽, 半場唔係打10分鐘咩?

有冇link

頭先有一下wakanda forever

同問

Big Sevens finals cut to seven minutes
19 NOV 2016

都係鍾意以前打十分鐘耐啲好啲

唔洗睇啦斐濟又贏

斐濟點解可以咁屈機

高難度後手

Fiji一攞波即刻冇得玩

冠已裴

法國仔仔

時間太短唔過癮 變番以前10分鐘變數大d

法國點入決賽架究竟 弱過美國幾多

決賽一早打左
對美國均勢好多

好似領先就贏硬咁

靠大隻 佢地唔快

鬼叫美國分組賽咁柒咩

斐濟贏梗啦
點解之前啲站贏咁少冠軍？

又係 3G 玩晒

法國差個麥巴比

D仔得最左果個得 D女條條都幾正

算啦

比佢包住左個地下 點掂地呀屌

但呢隊得一個黑黑地

Fiji班人好似餓左十年 當個波係野食咁

未撞已經扮跌

7分 正

比fiji仔咁攬法一定好快射

sin bin

Penalty TRY + yellow card

點解會聽到個球證講野 好好聽

直拎 7分

條女把聲幾煩

而家好多體育賽事都係咁

乜撚野不智 唔通唔撚守

2分係咩

Fiji仲要打少個

不智，佢特登 high tackle 咩

不智? 阿嬸真係唔識

6 v 6

Auntie:Fiji球員好粗魯

駛撚人多咩

玩弄對手

無啦 轉睇東張

呀婆 你收聲啦

斐濟好粗魯

嘩 個１１號

踢入去

杜馬巴

乜鳩野

反而有好多聲音

禁止攝影師拍中場戰術討論
同埋戰術手勢

因為人地敵方睇到
可以即時反應

排球最影響

罰一個時間

都未夠鐘

一個較剪, 然後1個過3個

個auntie真係好撚煩

睇你老母
tvb 打手

黃牌

今年norton幾多個try

罰出場2分鐘之後可以出返嚟

又唔識野

係咁講數據

好似睇跑馬姐姐咁

好粗魯

另外2個都專業，不如 auntie 收收聲

法國7欖件衫好靚好有 design

嬲到去聽英文算
痴尻線 亂撚咁講野

法國11號

樓主tvb高層

又不智又粗魯，屌，叫條阿嬸收聲啦有冇得投訴佢

施丹轉身

係咁講歲數，身高

法國隊

拖舟轉身

法國 : 早知學足球國家隊咁加幾個黑鬼啦, 咁鬼勁

我老豆話個女人老牛聲

記得法國以前有個球員好似 Joakim Noah
有冇人識

斐濟打法好粗魯

不停輪流打少個

講埋血統

Marriott廣告果個

配種

求名/圖

完

Btw大球場個地真係好失禮

法國啲個人能力唔係好夠
次次推進到咁上下就卡住

又係 3G

連續打咗三日你仲想點

有乜問題
打左三日先爛曬姐

力已盡

好似要就奧運

咁快去開房

你無睇過有年落大雨打水戰？

🇫🇯

阿欣識唔識路

你識唔識路
我有車

咁都有得屌 一年365日裏面 七欖個三日塊地係最靚

足球應該要啦,起碼會少D人屌球証

一日打咁多場,打到第三日好正常啦

England vs new Zealand ?

政府特登養草的 唔似其他賽事

ffiji無靚女

冇錯 最柒出國際就係早幾年曼聯嚟果時 大農場

英甲英乙好多球會同rugby team share主場
啲地都係爛晒

遲d big wan area sevens

啲牌比得好嚴

無知一問 美國係不嬲咁勁？ 前幾年好似冇咁fit

諗起都想嘔

欖球不嬲比牌好嚴 唔似足球可以嘈

no

搵啲打開美式足球嘅人
想奧運衝金

係曼城 嗰年上哂國際新聞

唔係啦 尋日美國隊去左hsbc vip區做左訪問 講佢地呢幾年嘅訓練同埋變革

早幾年 香港仲贏到美帝嘅時候
自己up 試下睇唔睇到

fijid人似卡富

原來係搵打開美式足球嘅人轉打咁玩哂啦

有啲其實罰球已經可以。
利申打開15人

新加坡咁熱點打

fiji又贏
真贏國

因為呢幾年佢地有個勁人叫Baker
都係呢兩2年先咁勁

下屆應該超好睇，各隊奧運前練兵

跳舞?

仲講到卡富個名

巴打應該仔都生埋

哦 教會單野

記得以前fiji會haka 點解呢幾年冇

7s當fun day睇下咪算

唔知有冇大媽舞睇

其實7欖同正式欖球國際地位差幾遠?
睇左十幾年都唔知

紐西蘭先有
近排愈打愈霉咪無得睇

fiji冇咩同埋七欖佢地要贏先有其他運動都唔係

個獎爛左

係今站柒 而家總排行榜 係第二 今年攞咗兩個分站冠軍

戰舞 好似係

其實太洋島嶼啲國家都有
只不過haka出名啲

yup 其他運動係佢地覺得勁嘅對手佢地賽前就會跳 15人都係 但7人要贏先跳

有冇人睇 3號 4號 嘅 10欖

見到一拳打落對手塊面
球證睇到冇嘢
以為盲咗

點之有幾隊都打鳩敵方
球證完全冇嘢

其實係咪可以打鳩人

法國Rugby隊反而無咩黑人，足球個邊成隊黑人

未計香港站

法國本身國家
已經黑人淪陷

可以話助攻咗體育嘅

已經係
Rapid rugby有隊波叫South China Tiger
算係代表香港打聯賽
跟手又無啦啦加兩個支那業餘球員入隊
搞到本土華將少咗兩個quota

幾時整過金盃畀斐濟

個*

3G 國旗 有英國 logo

歷史盲
英國統治過？

New西蘭發生咩事？

仲以為fiji榜首
原來美國先係

以為法國有頭十

啱啱放監？？

想問全世界有咩分站

累街坊

yes

Rapid rugby又同 7欖 15欖有咩分別

7欖仲好睇過 足球 籃球

野性 暴力
智慧 戰略
緊張 刺激

其實中意佢合法打架咁濟

粗魯呀

英聯邦咪有

時間又唔長

斐濟藍色女好靚

咁不如睇MMA

最緊要有最後攻勢可以反cup
7分鐘真係恰到好處

籃球 手指掂到都 foul

Cony 好靚好青春
不過把聲好粗

d女應該已經開緊房

唔撚係掛 將來仲會係有線見面

MMA 冇團隊
熱血會差好多

同埋可以抽水
即係打鳩你一兩嘢
試下水温球證吹唔吹

個感覺似合法非禮女仔
但係又唔可以太過份
不斷試探底線

屌，冇心搞又要霸撚住在

想屌

啱晒有位巴打話何輝老婆靚果個啦

係我即刻申請咗有線

今晚會用幾多 condom

直情唔用啦AIDS party all night

Rapid rugby =澳州佬搞既15欖聯賽
欖總form咗一隊當香港隊咁出去打
後來唔知係贊助問題定點
俾支那欖總夾硬加咗2個支那人入嚟
變咗大灣區球隊

做乜踢爆小妹喎

愈搞愈多唔同名目既聯賽
Btw 其實所有欖球野果個 中文字 係咪 「長」既簡體字黎？
有無咩特別意思

牌子logo

Kukri
體育用品店嚟

見到個logo成日覺得係大陸野

好打極有限

英美衰到打bowl (9 to 16名
香港竟然4強贏usa 郭嘉進竟然達陣
之後決賽比英格蘭炒都已經有哂交代

d女女準備去爆房luuuu
利申毒撚抬住個醉酒fd

打10分鐘 underdog 仲無得打

10分鐘仲難打呀

本來差好遠
你當職業足球同沙灘足球嘅分別
近年入咗奧運 多咗好多人關注
好多國家都開始發展

最城呀

好能快

雞
肯定全部都係去釣洋腸

有無人覺得webb有d似218 5個0

唔撚係講笑 年年真係有女飲醉痴埋嚟
利申：俾人拉走左冇得玩

handoff 咋？

Next week in Singapore: France Argentina Australia Hong Kong in pool B

Sébastien Chabal

carry個時推人應該無犯規

其實係咪因為日本係core 所以香港先有得打一站sg

咁日本唔好落番黎唔該

其實打鳩人好多時自己或者隊友都會受返
所以無乜特別都唔會故意打鳩人

係球場 定係 lkf先

你今日問hsbc個個 我唔蒲唔去lkf

有無more

全部個樣都好淫

真

鬼妹黎？
本地女就算醉都好少會痴埋亞洲仔到
除非高大靚仔 成個金城武咁

港女鬼妹反而唔理你

屌你咁鳩sad 架咩

入得場都係搵洋腸架啦

呢幾年多左好多情侶檔一pair pair 或者一大堆好 少左人搵食

情侶檔去都驚女女被啲醉左既鬼佬撩啦 或者 女女偷偷地扮睇波撩隔離個鬼佬

南看d鬼妹
南看台除左睇鬼妹仲睇到德國佬潑酒然後有批美國佬入廁所裝尿
不過最掃興後面有批香港3日球迷淨係識講賭波
我地企係身睇佢係到屌我地bad manner
諗住講英文威威點知我女朋友係美國人串撚到佢地啞左
之後佢地偷偷地潑酒落我地我拎起2杯140佢地又淆底收皮
最心涼係班撚樣又話貪南看台自由食煙
然後比後排d鬼佬全力車杯酒落佢後腦淋支煙

唔係個個中意鬼佬嘅 同埋佢要搵 佢瞞住你去都得啦

新topic: 搵食討論區

你咁講都岩既
只不過球場集中晒啲鬼仔鬼佬 感覺上會易啲賴野
睇完波順手俾人帶落lkf

幾多港女扮醉比d鬼佬阿叔抽水
反而反生鬼仔少左撩港女

是日經典
3個港女搵食
其中一個扮醉扯左面件背心
露晒底果件出黎飛釘
然後同行朋友唔順超拉返入去covered area搵水淋佢

鬼佬阿叔都啱hsbc個個vip區先誇張 以前有d女唔知點入去 諗住搵有錢佬去玩 講真 玩完都唔撚理你

wales講明用7人隊黎訓練新人打15人，希望佢地唔好降，如果降左都幾難上番黎

何輝：

姚話好想打一年world series
但無計啦 真係技不如人。。。

香港有機會啦掛。。。

要睇波就唔好去南看台啦，個度跟本係開party多過睇

岩
要睇既。東西2邊一定好好多

又要入後南看台威。企起身跳住舞睇又厭人遮撚住
叫佢去前面果排又鳩下鳩下咁

睇左咁多年 好想搵年去南看台 但我唔飲酒 又好驚俾人淋到成身都係

去最高最邊應該避到，細個未夠18都好想入，但入左就發現自己根本唔屬於南看台，翻上去睇波好過

搵年扔低屋企人去南看台先 年年有人係側邊 咩都玩唔到 女又俾人趕走

滾回你的國家

香港好難過到哂d強隊

睇完今日場香港對愛爾蘭之後睇翻前幾年發現次次輸既野都係差唔多 打既方法都係一樣

輸無數人，輸速度身型體力

輸身型真係冇計 速度差兩邊爆到既wing

點解永遠都係2仔底 佢地努力完都好似無收穫差少少幾年前個澳運qualifier對日本又係咁 港隊一落場狀態唔會輸日本 第一球係香港入tim之後就頹

好多野都無得解，好似今日日本個場領先24:7，三分鐘就比人反杯，個道氣一洩個勢就比人食住

道氣真係好緊要

係欖總個網睇到 rapid rugby隊野 本身就係會加埋大灣區d人

有霸氣就贏，你睇下斐濟就係話比你聽我係香港最強，其他站你拎無所謂，呢個站我拎硬

其實主要係underdog體力係去得好緊要
體力一跌就無。。。。
人地開波開出黎係重點，攞得番個波又攻過咪話唔難捱

其實想問下
而家qualifier冠軍Ireland姐係黎緊果季就可以打world series?
咁香港輸左就要下年香港再搞先再有機會爭？定其實站站都有qualifier爭

2分鐘入兩粒

睇翻港隊都冇乜霸氣同傲氣好易就頹

其實出年機會比今年大
種子組第16名降班 照現時情況 16名好大機會係智利 啫係無隊降班
出年無左ireland 香港贏外圍賽冠軍機會一定係最大

第十五隊降班，姐係日本or威爾斯，低過15係每站被邀請隊，唔計入世界巡迴賽隊伍

都話core得15隊炸
智利如果係core 點解要打playoffs?

同埋Japan /wales咪又係香港之上

可能肯雅既不過我覺得Wales 最後幾站知衰可能會搵番d大佬壓下場，要多日本一分又唔係太大問題，同埋日本始終好熟大球場有加成。。

中國隊依家消失左
以前都有得打hk站
依家要用黎做外圍賽 太廢個d隊無得打

好快香港隊要俾大灣區隊借殼上市

冇香港隊了

有無人係希慎有玩遊戲贏到小型欖球

睇左對愛爾蘭果場重播 , 年年都係輸戇鳩野

香港對愛爾蘭已經合格有餘
就算3G 場上都會有失誤
雖然港隊喺體能同技術上都差咗一截 但係絕對有打出自己應有嘅水準

如果你知道佢哋係邊個，你係街到見到都未必會行過去...

欖球7人成為咗奧運項目，所有國家嘅資源投入即刻唔同咗

who.gif

我女友

香港站之後最新既形勢 爭冠軍同降班資格 都好緊湊

你唔係覺得贏到愛爾蘭下話

即係如果wales追番分 都係japan降
得失球太差

畸寶會否播埋星加坡站

係呀 同分既話都係日本降 除非黎緊果三站日本 有好表現 而wales又打得差 狂比人數

所以最大機降都係日本

wales最多咪抽調d老大哥落黎幫幫手

你求其搵個公廁行入去其實都一樣
South stand真係臭到痴撚線

欖總大中華膠黎

feel到 酒加曬左成日嘅體臭味

唔係話贏到，可能有部署而未完全實行，否則表現會好啲

我覺得打德國就有機
屌德國條友10比5走去dropkick

不過港隊已經有系統左好多，以前華路雲時期真係打道氣

個時班人個人質素好好

btw如果華隊打埋亞運先要退就好

以前連華人都勁袁健濠,范信基,仲有前少少Rambo

點可以唔提福平架

豬腸頭

最慘係Jeff wong，一做隊長就收左皮 亞運銀牌又無份

明明好後生有排打

起碼生意做得幾好，唔係乜都無

個人覺得過去4年港隊算係調整／黑暗期，雖然話就話贏咗亞運金牌，但充其量都係贏咗啲「應該」贏嘅比賽

相比之下2010－2013果代香港隊有競爭力好多，Simon Leung有少少richie McCaw影子，身形打法到由佢退役到而家都無一個球員替代到，同Mark Wright兩個係堅有「外隊」身形嘅forward；McQueen & Haynes兩對兄弟鬥心夠，肯去之餘又唔會上腦；華路雲 同 keith 唔洗講

James Cunningham同埋 Jamie Hood 始終喺領導上冇乜俾到外人睇見嘅信心，Max Woodward同Denmark都仲係9去打法為主

jamie hood亞運倒米

我覺得主要係日本亞運人腳差左先贏到

港隊到步新加坡

最後一日現場睇無傾
而家見由1傾到去3
好似喺歷屆最多
想傾15人可以嚟呢邊

76台會喺星期日
3pm開始播

He is right; Hong Kong often feels like the engine for sevens. Yet, if you are hunting a place at the top of the sport for a full season, as Serevi's Russia hope to be, there is only one option.

Hong Kong hosts the only stand-alone qualifying event. You can plan a whole season around one event that decides your fate for the next term. Many want a second division of the Sevens World Series. Including World Rugby vice-chairman and chairman of sevens, Gus Pichot.

"The biggest objective for the next cycle is to have a second competition, and we are working very hard for that," says Pichot on the second day of competition.

"Where it is going to be held is still under discussion and it is part of a broader discussion but we decided in the Executive Committee (ExCo) strategic plan that part of the resources, money, is there to cover the expansion of the circuit for a second tier.

"I don't like to call it a second tier but it would be a different tournament that will provide access to other countries that don't play regularly and they have a sevens program."

As World Rugby prepare for key strategic meetings in Dublin, many hope that the lesser visited sevens nations get their shot as host.

花名叫Caveman
星期五成個野人咁款
喺南看台前面唱歌
上哂國際新聞包括bbc

快d搞啦屌
姚都打唔到幾多年
一入唔到就完全無得打
咁無可能進步

佢好似係嘉賓黎?

Marriott代言人

咁勁抽

IT?

今年最經典

入面係邊個

【七欖】香港欖總：預計2024移師啟德舉行

香港欖總早前已宣佈，取得女子七欖種籽組比賽，連同已有的男子組種籽組及男、女子組外圍賽，香港將首次在4日內舉辦4個比賽，參賽球隊由今年40隊增至52隊。

香港欖總行政總裁麥偉彬（Robbie McRobbie）接受訪問時表示不會加長賽期，現時三日主賽圈很足夠。 Robbie說：「世界欖總現仍在商討，明年男、女子組外圍賽的賽站，我當然希望香港繼續辦外圍賽。」

Robbie反而期待可容納5萬多人的啟德體育園盡快啟用，預計2024年移師。他說：「香港大球場確實給我們很多難忘回憶，但始終得4萬座位，我們年年都爆棚，周邊設施包括訓練場及場內更衣室等都比現在好。」

「明年3、4天內進行4個比賽，我最擔心是訓練場及場內更衣室不足等問題，球隊在比賽星期一就到香港，他們需要很多練習場，我們要跟政府部門商討。」現時外隊比賽當天要在掃桿埔球場熱身及練習。

世界欖總的內部排名，在各分站中香港僅列第五位，在加拿大溫哥華、新加坡、南非開普敦及紐西蘭的咸美頓之後，Robbie表示不認同：「我同世界欖總也不認同，他們不是計算受歡迎程度，而是計算球場設施等，但論氣氛及售票情況，我認為香港還是第一位。」

李卡度

排第幾都好啦，有種world rugby就exclude香港站囉

大灣區國際7人欖球賽

喺外國或有vpn
睇官方直播新加坡站
香港對法國要較早個半鐘

唔得呀

唔係香港站靜好多

邊到睇到

vpn要揀喲細國家
呢條link睇到

不嬲都係 好多站好多空位

第一日重點賽程
14:55 香港 vs 阿根廷
16:00 斐濟 vs 蘇格蘭
17:15 紐西蘭 vs 薩摩亞
18:00 美國 vs 英格蘭
18:22 香港 vs 澳洲
19:25 斐濟 vs 南非

香港打緊阿根廷

比人強姦緊

Thanks 巴打

woodward

連續兩場都有try

算係咁啦

阿根廷d防守上得好快 比起香港隊 基本上香港隊一攞波 阿根廷就到

阿根廷幾鐘意
除人件波衫

差d除到

蘇格蘭贏咗斐濟

屌一睇比數嚇親

每次都會有

第一場一開波jerry就拉傷

都難贏今站

All blacks

反了

反杯

今站d霸氣番哂黎

香港和過法國

澳洲對香港3打2
竟然唔傳跌波

香港好多失誤

一陣對南非會仲刺激

斐濟對南非
開波

南非啲youngster幾快

贏fiji輸canada真係唔知咩玩法

Wales先勁

贏英格蘭輸肯亞
上一站贏美國輸西班牙

第2日重點賽程
10:20 香港 vs 威爾斯
11:30 南非 vs 薩摩亞
11:50 美國 vs 阿根廷
12:10 斐濟 vs 紐西蘭
12:35 英格蘭 vs 澳洲
13:35, 14:20, 17:10 香港/威爾斯 vs 蘇格蘭/西班牙
15:50, 16:10 盃賽4強
18:30 季軍戰
19:00 盃賽決賽

第2日官方直播
準備睇香港對好孩子

黑白大戰

brien

香港勁

差d贏前世界盃冠軍

無法播放影片
上傳者並未允許這部影片在您的國家/地區播放

比西班牙撚 早幾年明明都仲係55波

官方 youtube 要用咩國家既VPN 先睇到?

日本898啦降班